大家幾耐未叫過 “撤回”? 已經outdated 啦喎林太

你一早講咪無事囉

又要比我地見到....元朗警黑合作，打市民學生，黨鐵，打盲女義士，太子事件，警狗記者會無句真話，亂用tear gas，亂開槍，亂捉市民，新屋嶺打到義士斷骨命危....再加上無限多嘅白色恐佈...之後......

其實你再話撤回，會令我覺得你玩緊手段令我地分化，而且發生左咁多事，每一件都比撤回重要，你咁樣只要令我地更嬲。

林太，撤回？ 無用架！

五大訴求.....!!!!!

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

缺一不可

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

五大訴求，缺一不可

佢以為宜家6月

革命尚未成功，同志仍須努力

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選